越南首富「包機千金」確診…超狂背景起底 明星媽比女兒美

越南首富「包機千金」確診…
超狂背景起底 明星媽比女兒美

越南首富喬納森阮漢（Johnathan Hanh Nguyen）的掌上明珠阮仙（Tien Nguyen）在英國身體不適，狠砸100億越南盾（約合新台幣1300萬元）包機返回越南後確診為武漢肺炎（COVID-19，2019新型冠狀病毒），阮仙瞬間在國際知名度攀升，同時超狂背景也被起底，阮漢他所擁有的太平洋集團（IPP）分銷多個奢侈時尚品牌，因此被譽為「越南時尚品牌大王」，阮仙更是標準頂級白富美名媛。

而現年24歲的千金阮仙，也因其美貌身材備受追捧，經常出現在大眾新聞媒體上，在越南無人不知。她與時下許多富二代一樣，經營社交網站並分享自己奢華的生活日常，更經常周遊列國，身為時尚品牌大王的掌上明珠，名牌包包每天扛不同款，讓時下網美們目不暇給。

純文字性幻想？

少左d野😅

痴痴的真係圖都冇張

成篇野連佢老母係邊個都無講

pull

救樓主老母，btw唔識欣賞

明星老母

成個賓妹樣

泰國人妖樣

龍虎豹feel

成個泰妹咁

龍虎豹又真係用越泰菲女

Trash

300蚊

其實少正

好多年冇睇過

即係有睇過啦

屌有幾出奇呀小朋友

純文字討論好d

越南係共產黨執政，所謂首富同中國一樣，係幫黨管錢？

第三張有啲似肥媽

各有口味

白富美

第一張似wingto

越南

有啲似camila cabello

ok喎，天然

24?30我都信

不了

兒登講到食到千金咁
如果有得奶即刻扑去奶

第一張似許亦妮

第一張似似哋wingt

好似elite裡面亂倫嗰個女仔

都係北漏洞拉樣

Danna paola

痴撚線㗎
冇寫有圖又真係冇圖

美

越南妹

當你有番咁上下身家好難唔扮得靚靚出街

一啲都唔靚

法官大人

唔店wo

請善用不推文回覆

我都覺

越南人係咁嘅樣架啦
老母幾有氣質

越南妹一街都高質過佢

利申：有得分身家我屌

龍虎好睇過火麒麟
火麒麟好呃錢

第一張對腳唔錯

點解我會覺得似樊亦敏

好正

500都大把人上啦

靚條毛

屌你老母亂咁用 icon真係好撚柒
成個懶醒on9仔咁

再者人地睇過有乜問題 on99

梅小惠？

真係唔靚。。。

你俾任何一個普通人有錢都可以堆砌到呢個樣

好撚似

龍虎豹好睇係好睇
但係又好鬼貴

有得屌我一定屌

咪就係， 佢肯俾我食軟飯 我仆到去食

確診都照上?

Yes

你屌埋我個份

越南黎講佢都算樣衰